有開白警討論

想再提提大家

無一個警甴係無辜!!!

早兩日隻警甴貼下嘢個個就係度講返有白警
相信警甴其實都有好人

亦有人會講埋啲咩
幾廿年朋友啦都、佢話佢冇份打 淨係企好後

我挑 警甴講嘅你都好信？
個撚個蒙閪哂面 你認唔認撚到你個警甴frd呀

大家請諗返被捕、被打、被性侵、被自殺嘅手足

杯葛所有認識嘅警甴、仔女(你真係認識深黃嘅子女可以除外)

我唔相信未完全杯葛警甴朋友嘅人
真係咁缺愛咁缺frd

同埋講真嗰句 你估真係會有警甴變白？
咪又係比人杯冇哂社交圈子
又開始驚變condom先扮撚下嘢
係有良心嘅 唔係辭咗職就一早公佈哂警甴黑暗嘢/罪證啦

唔好再講埋哂啲大愛阻膠說話

我地要做嘅就係盡可能斷哂警甴社交圈子
盡力去杯葛佢地同狗仔女

時刻緊記

無一個警甴係無辜!!!

我地要對得住被捕、被打、被性侵、被自殺嘅手足

應承我 一世都唔可以原諒呢班殺人犯

如果大家想提醒身邊未同警甴斷來往嘅朋友 就麻煩幫推

做狗死全家
我地咁多義士被迫害
無一隻狗無辜

如果大家想提醒身邊未同警甴斷來往嘅朋友 就麻煩幫推 唔想再有人誤入歧途

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

連杯曱甴都做唔到 唔好同人講你要光復香港
呢埋喺屋企訓教吧啦

只有被捕嘅先係真白警, 其他現役嘅全部都係黑警唔好有幻想